[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2865)

求派

疤好多角

fast

Slow

國米2.5b

屌你個閪 乜利記半大 3倍？

1.5/2都開撚埋全格，走寶

奧希金斯 2.5b 有無同路

兩球都唔mark
Cls

我 1.5 有2.35

屌 3 倍

利仲點角大
唉

卡數ng

驗腦先

串左切爾達個d 咩感覺依家
睇live 想跳船未

係囉, 兩球都空撚晒

買咗切柒準備驗腦

開波前講左好多次利記半大，無人信我

唉角大又等死

國米1.5B?

國米0:0 屌你老母

無同我講

第15讓第一半一
驗緊腦了

嘩。365覺得利記贏撚硬

派錢冇人敢執 買撚左切 睇live r緊頭 讓半一

仲入唔入7.5好...

1.083w

介左半大 無咩運嘛

好彩你唔知，你知咗我包緊頭啦

買撚左利7.5 8.5 9.5 10.5 準備全部含撚

等6.5都仲得

美職 1:2 cuped

61) 0 : 0 / 1 : 1 ?

我屌你

國米撚狗大賽3c

利記唔落底 卡數落唔到底 10.5s gel

同路

4.5b
7.b

唔撚信唔中

mane

有無水跟

屌喇星 自己度 奧希2.5b

唉 啲角咁樣點入

有時差？

其實沙拿係咪次次都咁!-6

買呢啲咪好，唔係大就細，好過買半和。

自己一個上船

事實, 你睇岩岩果兩球都無人睇VVD同沙拿就知

仲跟？
而家冇一樣有希望或者叫糊
甘岡半一上盤
利10.5b
國米10.5b

大家係咪連PPS都用唔到

真係放水放到咁咩

巴狗禁屌都唔落飛個下好野

法甲做緊乜撚野啊其實

串左利巴塞半大

受緊半一

卡昂頂唔頂到 有無人買？

個盤都好穩
睇路

金剛入未

利狗有2就有3 入多粒穩定連登軍心

而家先角細 點解唔可以早啲

世界十大笑話
疤受讓半一

我咪就係買左甘岡既傻閪
贏撚硬卡昂

屌痴撚線利真係唔刷

巴塞後備陣對候軍果場咪又係禁屌
禁屌就贏盤咩

不如2：2 穩定下我

博佢下半場出古天奴

卡昂5.5s 鬼盤到仆街 gel定了多謝馬會

係咪想全連登仔針

至撚憎又入波多過角 屌你老母

仲gel 緊

FC 多倫多半大有冇朋友

無美c無so9 古天奴後備

下半場我入場 0:1 完場

又岩
禁屌都可以輸埋

我明啦
半一盤疤 0 : 0 / 0 : 1

巴狗5C添 利狗你去死啦

今晚利記係咪大船？

屌你老母 捉到切達刷角都無用啦 利記 一世亞軍啦 柒頭

度左2x1 +單頭了

老實講玩親半大我都針
無係100定1000

都唔輸咁節墜掛？

想要盤

唔會啦 出黎做咩
杯都拎埋
丹比利傷左下場歐聯都唔知出唔出得
點會放古仔出黎

咩係針

跟你 你旺

齊贏

等下啦
照計一陣切爾達有12m

唉6c 又唔敢買角大

jump

6C巴

但候軍和喎
呢場和都贏盤

利1c我都唔敢買6.5

我入唔撚切 屌佢老母臭閪 又係咁

on9利 1c 叫都唔柒洗叫

咪係
隔幾日就打歐聯，不容有失
一陣傷多個主力點搞

大家信念仲夠唔夠

穿左利記角大 等針

英超有冇試過半1

冇小星星喺到 一盤散沙

有

利,屌你老母唔刷角

Who

候軍弱咁多
你同切爾達比

條垃圾丹比利6分鐘就換左落去再換個B隊中堅上來咩玩法

烏木迪迪送角機

回魂夜？

係咪上場對利
最尾軟射個個丹比利

你又話去訓

利狗入多粒入更衣室

我星精神永不死

等利c5.5

你大把錢啦

早1,2個月咪有場半1全11囉英超
唔記得邊隊

決定了 奧希 2.5大 情意結 近依兩場都有買佢大 兩場都2:0我屌佢老母 追夠3場

從來無動搖過

國米半場得3角

希望今埸都係

買埋多倫多半大訓了

係

屌你老母啦利 成撚世亞軍啦

卡昂刷乜鳩？

找卡數半場和 ok?

瞓咗陣 角米半場3c

甘崗 卡昂一齊落法乙反省下喇

-8c是夢嗎

利俾角啦 痴撚線

巴塞可否半客？

same ，訓醒好失望

我放棄左 利都係

其實好撚好笑全世界睇緊既大戰
佢臨尾汁2球個朵一定好撚響
但比全世界見到佢咁撚7

是

下場對利就半客

想睇卡數追和

係廢個方面佢一早響左朵啦

買咩好呀

我

Me tooo

法甲諗着全下盤？

朗尼朋友隊

屌你老母 角米角大 瞓醒對答案算

利記好波 1c

有時聯賽幾好波
不過d力架真係好難估

我諗起佢加盟個時 的波

早知信自己疤角大

牛22

利狗開唔到10.5祝你一世無冠 成世做呀2

英超都半一 訓先

法甲班垃圾幾時死

西甲封咩

唔洗講野
根本就係半一詩只係疤變受讓個方
疤不敗
買 0 : 0 / 0 : 1 / 1 : 2

甘崗垃圾

英超竟然半一 痴線

銀河頂住呀

巴7C

屌你個閪 切達已經7 屌

7c 疤 屌

幾撚時死啊利 1c

唔係平時果隊 唔識買角

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

2選1又錯

睇下英超垃圾隊唔刷c

真係廢撚到痴線
見到美c知佢軟射隻手指向上好似屌左聲咁
第一球飛機唔緊要
第二球軟射 我屌
比碧基既話 入撚左啦

8C 屌你老母臭閪

8c

Same

切8

巴8c

有冇達拉斯同路

我無揀錯 錯在穿左

巴會擦。痴線

邊撚個話埋利10.5
點解冇人講疤10.5

甘岡快入啦 fg都好啊

仲要幾大注下

疤果場做乜9，狂刷角

直接買波強啦仲寫

唉 無買巴角大

係切擦緊

銀河真係遲早又輸番落去

利呢啲穩膽黎 今日傻閪

以家13.5
買唔落

莫巴話痢好過疤

信莫巴 要相信會半1全11

屌你老母利真係痴撚線

屌你老母
3🖕🏻
3
7.法甲4.5s

我冇睇到
冇理由 莫巴半1全11ok?

決定買注利記角大 幫大家打氣

甘岡 國米 巴塞

利記下半場唔知會唔會係咁擦

卡昂5.5s 冰實 想順利gel頭

難啲啦 領先仲刷咩

22就有可能狂刷

利5.5B都唔想買

疤半9

HT 1:2. 1C

又話用speedbet會快啲 一撚樣嘅

冇撚左5.5 點解

屌你老母等撚左好耐5.5

甘岡吊你老母

轉乜刷6.5

頭先浮左出黎一陣，不過極低水俾狗屌

屌你老母利輸果d當慶祝你亞冠

5注4.5 唔中自殺 屌你老母

唉 跌得咁快 莊都唔睇好

1.6
我等左好耐
諗住買身家$200就瞓

朗尼朋友隊
西雅圖
波特蘭

點睇?

甘岡一定入

兩邊都唔落底，有角就真係見鬼

好攰 都係訓覺算。利記又贏 唉 跌錢

5.5我都唔想買

Dc same road

聽朝起身對答案

刷角啦法甲 屌

留返200暖肚算

疤買2注
無入球&和

不了 5.5s 等收錢

猁上半唔刷應該下半都冇咩幾多隻 屌冇買你細先開到細一細cls 波又冰角又冰

呢樣真

紅牛

佢半1已經

牛32

銀河唔撚係掛...

廢老

Dc點都要支持

cup完再cup

法甲場角盤咁鬼 都唔買5.5s驗腦啦

開唔到5c 我食屎

上半場尾屌打番人 又比人撚番 on9

美職其實唔洗買盤 買大波就會贏

我買左大注盤 甘岡仆街死啦

cup上cup 銀河隊假希望

炸

OFFSIDE

再炸ok?

銀河再cup

var ing

4c豬豬

-1c

屌你老味銀河要鬥西波真係西過多仔
話撚左領先就hea即刻俾人cup

又fake?

邊場

以後唔撚買角細

咁多場無野買得落手

救命....

炸未...

卡昂比多c止血

冇吹

甘岡比一粒

場場都入曬雪櫃，點買呀

換撚完人未 角啊

4點買咩好？

玩撚完 廢佬銀河

角米5c當我咩？
收返埋啦

角啊 屌你垃圾法甲

咁和啦

停角gel頭了

每10分鐘得1c
頂盡你咪9c
死開啦

甘崗快入

有機會架，起碼叫做著左Engine先

補多個和不敗之地

唔覺朗尼會大波

5c都無你去食屎啦

達拉斯 多倫多大波

達拉斯盤

笑死

銀河隊廢老番LA算啦係到都俾人撚到傻

快啦垃圾 無5c踢乜撚野

卡昂5.5s gel

豬豬！5C

咩係gel

5C開出

5c了

屌你老母
4🖕🏻
3
7.法甲4.5s🖕🏻

屌 最後200all in左落金剛win

So? 會有6？

5c 回血

咩水位

1.97 2.48

我gel撚哂頭5.5s 鬼盤收錢

NICE

LA冇運

比人㩒到咁 連希望都冇

協議和波法甲
唔洗睇

卡數個陣太撚保守

仲有0245呢兩場垃圾

廢佬賤種隊 唔輸都唔上力

金剛 = 法甲卡迪夫

法甲協議角膽5c 完

國米入波未

得返200 渣都冇了真係

屌你老母我要追番我失去嘅野

廢老上左力都曬氣啦方佢會cup到咩

屌甘岡入一派100

和都收貨

ME

想屌奧撚多9.5

算啦 我都唔想叫喇

算9數啦

咁樣5c

國米點入3粒 屌

5c 0:0 完啦super

卡昂90分鐘1射... 犀利

垃圾金剛

算撚數啦

同琴日勝利一樣
咁都唔買大唔好話識賭

巴狗嬴波我仆街死呀！

5.5s gel得啦 角細黨今日首勝

你咩水位

lm

對面10射都無用

法甲半1都有5
利呢?

半1全2

補幾？卡昂

1.97

早d訓啦

廢老隊cup抽3派$300

本身想等足水 等唔到

有喎

Lm

國米30分鐘刷到5c 我改連登名跟佢姓

銀河

All in左銀河

屌你老尾國米搞乜9

股神咩下下靚位入
最好買完一秒開角

屌你老母 奧希又呃錢

ok

利記刷到7c轉會利記

利狗半1全11到我以後捧利狗

SAME

加埋

贏緊半格做咩罵人

國6

屌角米真係臭咖喎
10分鐘1c
61分鐘6c

你要改名做DANKE_KLOPP了

今朝贏果d豬翻晒

2.5b 又撚尻我

0:0踢黎做乜9 大家都要分 都可以廢到咁

可唔可以比番d美職劇本黎睇下

卡昂半一下盤
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

2c猁

爺爺都有英超
利呢

利2 c食撚屎啦 亞軍

7c又點啊

國7

7c

終於有角

30分鐘刷到4隻我跟你姓角米

紐記+1 等死

國米初盤低水10.5？

切爾達贏波得唔得

疤守和

狗會死都唔肯落5.5頭先

Engine著左架啦，繼續刷就岩數

我唔信

無知一問 如果曼城利物浦各自如下英超比賽傳嘅咁邊隊攞冠軍？

咁快gel......

7c我就驚你？

伊巴入波啦快啲

全贏

依然差一分 利記輸

49分鐘先2C 角細又收錢！

曼城

睇下積分榜計下數都諗到啦

屎獨

Sick ball,ching

垃圾利入呀 比人攻返轉頭

話左啦 最多咪7c
刷得幾多啫

史毒辣殺！！！！

Fc達拉斯最後召集

國米同切冇眼睇屌

巴9C

有冇人買候斯頓

美職..

切入

1:0

離曬譜

切爾達

手足買左？

無

頂唔到了巴狗

切切切切切切！

垃圾巴

疤真係......

唔洗叫啦 6K針9哂 本身嬴2K幾比埸火車頭同多仔角玩撚死哂 宜家利狗同巴狗又夾埋玩9我 屌你老母

Var

一堆新仔B隊頂到半和都算係咁啦

嘩好撚彩買唔到
差啲重注巴fg/win

訓了

仆街吾撚係斷國米啊

買巴既都要去驗腦啦仲好意思屌？

疤追和

死忠先會買

3C

放心我無買，純粹在睇波立場去屌

越閪咩傻撚

3

無撚用架

1-0

2019拿左西甲仲買疤

拎左冠 仲買佢...
同祖記一樣

2:2！痢刷角

22痢

卡數goal!!!!

妞2-2 唔刷角就亞軍啦

利ng有冇機

卡數2:2

亞軍了

....

Offside

2:2

哇22

過兩日仲要踢歐聯

傻西

冰屍食撚屎啦

切炸 巴頂住

炸左切

詐左!!!

咁都唔快攻刷角冇野好講

電視角度問題肯肯定入

巴fg 仲未死

巴快入

以為自己贏撚硬咩 利

抵啦, 唔刷角, 仆街啦你

買左利盤可以點補

有用咩得番半個鍾多d 英超班狗刷撚到多8個咩

仲要隔三日就打歐聯

又唔見紅牛炸 dllm

波圖入多粒好唔好

屌撚死佢啦 抵死

無入球

所以咪亞軍

詐完對家入

好撚彩問一問拖左陣時間

唔刷角扺撚死

話左啦角米仲係7c

天主教大學fg有冇機

咁撚保守 巴塞嬴9埋佢啦

巴塞1.5s gel了

國際米蘭又想00?

垃圾利屌

十三少咁撚旺比水嚟？

入左即場和

利記都和波哈刷角 7.5s gel 了 重注

唔撚刷角係咁上下

上場-3唔敢買 今場-1/-1.5一買即輸

紅牛個場快手完

一世亞軍垃圾利

好彩馬會封左唔比入錢
如果唔係輸多k

垃圾銀河

慳返啦不如 咁燈

仲有冇神秘力量

屌你老母咩仲唔入

我今日400>2200>800

冇左星星 我係0

入喇屌喇星

有冇人買找卡素羸

我4k>6k5>500

頭場雷神有幾多買幾多

我300>1700>0
0再入1000>0

又無入波又無角。屌你老母大國際

利狗真係英超笑話

今日連中三口 推兩口大就輸哂 屌佢老母

仲未完呀大佬

葡超成日半大
成日無買

贏左派me

我朝早贏晒咁角注角球
夜晚輸本再輸突1000

Dllm LA

臭痢狗夠膽30分鐘8角

佢夠撚膽咩

西甲VAR又進化左?

搞到好想屌6.5

臭米7c未完咩？
全隊斷腳啦
烏甸都係啊臭雞

嘩屌ayoze好野喎

換走史獨ok?

早D射左應該

有錯咩

年年都係咁架啦,有咩好笑

5年1度

8c又點啫得返10分鐘

1.69紅牛cashed

切快手入波

今季好似勁左

頭先賓周

重話爭冠 和緊波想贏都唔刷角 抵撚死

好撚彩冇買智甲 屌真係收手了
上面講完甘岡 即輸
講完利fg 紐即 話買天主教 即輸

但年年睇都係咁好笑
利申 利迷

一係4-2 唔好同我最後3-2

年年都咁柒先難得

10分鐘3角我跳樓

找卡素80分鐘NG

而家有埋垂直線, 平行線,
好堅秋

唔洗跳架，派我就ok

屌你老母踢咁耐一粒都無

好彩冇錢喺馬會戶口咋屌 諗左好耐想買天主教fg

巴打買咩

有個傻鳩5分鐘前仲走去入7.5B...

嗰個就係我…

未見過一隊波要爭冠和緊都可以都刷下角 第一球咪角球入架囉

奧金咪1-0緊

無持有任何注碼

我賽前買左10.5b啦

多倫多

我都無靈感

球探震未呀屌

純粹幫各位手足叫下
同埋睇利記場波

紐盤gel到鑽石咁撚硬

國米NG

國米一定有入波 放心

大國際 屌你老母
刷角入波未

未見過唔刷角既球隊拎到冠軍

巴狗d細路咁廢點嬴呀 仲話拉瑪西亞好撚勁 挑

算啦 我都叫左成場
國米斷腳啦

沙短

1分鐘...

曼城都好撚過佢 和緊一定刷

國米fg入貨

我宣布 利物浦一世亞軍

利唔刷角抵輸啦

換走高普就贏

又話炸完對家入 屌你老母

一世拎第二就啱

aspas呢條友真係吹大咗

卡城降班都識刷角
垃圾痢爭冠都冇角

1-0
真料

沙拿

你老尾3角都夠膽死

切10

佢遲啲實攞聯賽冠軍，拎英冠

國米9c做乜尻啫
我預言左啦
10分鐘1c

差垃圾痢

有彪哥無窮人

屌 巴塞快啲追返粒先

高普做乜迫走個大腦
搞到依家冇左個大腦

天主食屎啦

沙拿又黎

睇到呢個陣都咁睇唔開買巴塞

輸到仆街

又死鳩埋

巴塞反cup有19倍

我痢7.5s 水泥鋼筋gel頭準備收錢了

國米初盤10.5？

係啊屌佢老母

呢期買強隊聯賽下盤可以執幾多？
有無下盤狂魔？

好撚垃圾出隊垃圾都講聲啊

疤狗又玩半8全9
唔係第一次啦今季

傻閪

俾狗屌啦

今日好似全部下

10c做乜尻啫 扮晒野

國米 10c !

角米10c

刷啦仆街…

上盤平注500 二個禮拜輸120k

國米10C！！！！

2個都傷

好似好耐無強隊大炒呢樣野

86分鐘啦都
點會有11c

利5.5都要驗

戒賭吧

渣緊信念！！！！

狗會啲中位數咁閪準

在心中

國米計埋補時果角gel得

國米18射得1中成班係咪盲

點解上次幫你叫10.5咁易

實係10c完場撚狗了

喊到咁似收咧

算啦
10分鐘1c 補時補得幾耐啫

收得好 垃圾!

抵撚死啦

已經唔敢睇個場波，係度禁下f5 等消息算

上次過到，今次都過到！
狂叫落底！！！！

足球界3大騙案

神船反底
列斯聯升班
696強陣
利物浦拎英超

一撚定係

美職又無c 玩完了

是撚但啦, 唔傷都反杯唔到巴架啦

4

冇啦沙拿抬走 下場巴都唔洗出

4大

國米又中位數

補時入波計唔計？

又有5.5了

開到11c我改名叫明日角米奈

抵撚死

算數啦

國際米蘭專撚角大手足
屌你老母

補4min

重心利記win

賣分00了

疤10C糕

重注！！

烏甸先係罪魁禍首

窮呀，屌你個閪

真

等唔等到4.5？

屌你老母
4🖕🏻
3
7.法甲4.5s🖕🏻
8.切爾11.5s

反而利無c 食撚屎啦

廢物浦!

奧歷治會入波

第一日賭西甲？
頭先馬體會輸2-0果陣，反cup 有40倍添呀
馬體仲要出全正選，機司文，摸奶達，哥甸晒出
咁又點？
結果？
係3-0呀

全場刷得2隻角？
執柒左佢啦

4大天王都有5個啦

手持6.5b應該點部署

角米仲有3分鐘，快手俾角

唉 奧撚多城9.5無轟到

垃圾痢有8C,我立即訓教

依場有開角咩

找卡素唔知補幾耐呢

怪錯角米 佢單邊刷左8隻
烏甸全場得2隻

一定中位數完

平半開左好多上盤 半一盤一半一半

冇即角

賽前有
有手足買左角大

屌你老母 用撚完speedbet都係咁慢

想睇卡數贏埋

有即角得跳左船啦

巴咁樣輸好咩

最衰都係烏雞

瞓覺 收皮 10c FT

唔好

好 沙拿都傷埋

11C!!!!!!!!

11

叫架的士去IFC到最高點，5分鐘後...

11c

國米11c goal!!!

11c !

11角！！！！！

起身啦

好感動 11c手足

復活喇阿奈 改名喇

goalll 屌你老母

角米係好人黎架！
唔好怪錯佢！！！！

屌你老母肯11C喇咩
還我1000仆街！

有無國米11c手足

角米都開到 屌你老母閪利記

改名啦望

巴11c. -1 c

我去改名先 等我

hi國米奈

點解利可以無角

1.73都咁辛苦

烏雞
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

我正式宣布！
角米真係角大清泉

利狗真係最撚閪 最撚柒既一隊波 2點得佢無角大

上半場係度妹

屌你老母 西甲角啦

但烏甸一定要斷腳！

有冇人買猁果場角大4.5b

輸埋佢 呢隊仆街

屌刷未呀利狗

屌見佢對蛆記刷得好輕鬆嘛

唔好晒錢

屌你老母
4🖕🏻
3
7.法甲4.5s🖕🏻
8.切爾11.5s
9.利記4.5s

好感動終於贏返一注

利狗不如輸埋佢

全隊空難失聯！

佢一定要輸

周中場波有影響啦...

好開始黎，恭喜手足

屌你老母達拉斯

等多幾分高水d

反手list再現

買1000都心灰意冷
20k點頂

睇埋利比浦輸先瞓 聽日全日溫law

角啊 屌你老母 還錢啊

猁

見到利狗咁撚樣真係想笑 抵死呀

心臟要好強大

4.5都開唔到 痢真係可以收皮

角啊屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

好慘 最後直路啲猁迷射唔出

上啊

未派冇錢支持
而家幾角

其實咁樣係咩玩法呢 垃圾利

死巴狗角啊

2-2都得3角 想點樣

宜家要開始幫手足叫利角大！！！！

疤比多2角

巴狗反cup派500

英超冠軍已袋

巴塞落力少少啦成班都唔知做乜尻

Ok

派撚得出咩 炸完對家入都可以無

Rip

我了

巴12.5 可以嗎

巴狗比多隻

買左？

巴塞快啲入多粒追和啦

屌你垃圾切爾達巴狗 角啊

會唔會4.5都開唔鳩到…

4C

一定會 都無晒鬥心

英超真心半1全3未？

4c

我落場踢仲勁 成班撚樣

4C!!!!!!!!!!!!!!!

太遲

唔知以為猁贏緊幾粒

比多一隻豬豬
快啦屌你！

4C
繼續上角！！！！！

利一失分波台準備又暴動

LM+Gchi

巴狗我屌屌屌屌屌 角啊

刷到8C唔該

兩邊-1 上啦

巴狗我屌你老母 角啊

連 7屍囉 利記

利記角球頂入啦！！！

2:3

咁都俾利贏到 屌你老母

23絕殺

嘩,真係送分

利

2:3仆街

屌 死猁狗好-6

利記好波！！！！！！

角角角角角角角角

紐下盤要全格

疤追和呀

屌唔要3-2 要3-2角啊仆街

無天理

冇角都贏波,公平咩

屌利

臭閪利屌你老母 祝你過到今埸都嬴唔到英超

有無咁好運阿利狗

比多球ok?

陽角啊明你老母

英超波多過角 邊個信啊屌你利物浦

角啊屌

奧歷治好波！！！！！

唔撚係咁都羸呀? 唔撚刷角

玩完 角大gg

咁都比佢追到, 屌

5球 4角 英超
睇到傻撚左

猁咁樣博到3-2
歐聯唔洗踢？

咁都比利贏屌

角啊戇撚尻 刷啦

一早換沙基利出黎咪好囉，一開即入！

未完場!仲有角既!

無角lu。早抖

英超博盡無悔
週中可以all in巴了

屌你老母12m 角大收皮

切菜12碼

切12碼

呢場有排補時
俾一角出黎啦

多謝狗會好彩冇追住落

紐下球 3-3 入尻利狗

切2-0

收皮lu 2-0 無角

北韓人

切柒！全格！

疤上盤收皮

彪哥 唔jer你了

3:3？

4點又冰角

下盤下話

4.5 6.5b

下呀 大哥

3:3

未

利羸緊更加唔撚刷

紐卡素入佢老母

打錯

屌你老母絕殺角啊

完場lu

Sor 眼殘

卡數3：3一世球迷

都話左有12m
全格
搞撚惦
收錢
連埋朝早場阿美-1
日薪 6k 已袋

買巴既真心去驗腦

補8

補8 怕乜

比多一角豬豬啊屌！

角角角角角 巴狗快角

補8？
劇本3-3定2-4

彪蛇威武！

+6

切切切切切切！大勝日！

8

幫大家叫角！！！！
刷角啦

補8都無一隻角祝利一世亞軍軍

巴補幾？365睇唔到嘅

+8

平時我平注1k
今次買5k
知咩事啦

澳職 日乙 日職可能會燈
但西甲呢d 真係搵食波

屌如果補8都冇一隻角真係冇撚野好講
上次轟補7都爆3隻啦on9

武藤入佢令和

仲換乜撚野人啊 屌你老田

唯一跟你贏一次都係西甲
但今次真係冇錢買 狗會封左過數

5

其實有諗著跟 自己定力唔夠

有時候真係唔到自己唔信命
無啦啦輸返曬都有

米拿訓曬身鏟波

挽留

角啊屌 係咪戇刷架

角球旗啦你走味

一齊

利記空難有無人支持

巴受讓半一都夠膽買 買個啲真係驗腦

巴狗求你一角啦

開多兩角等我贏莊100蚊得唔得

枝角旗拎嚟擺？
善用下啦屌你

完場未

快 紐卡素絕殺3-3

角旗戰術啦垃圾!!!

米拿

負皮Bot又出嚟搵食

newcastle blacklisted

平時就補3都爆我角細 宜家就補8都無

咁都blacklist

屌你老母我自殺

之前買左1.59 利冠 同3.29曼城 今埸利失分ok?

gun
挽留

巴有C!!!!!!!!!!!!!

利1.59都買你話你抵唔抵輸先

5c

之前領先7分

5C了

5555

豬豬 巴12c!
利5c!

5c!

切12 c

New C

屌你老母利記 角啊
你老母一世比我用力量寶石屌

你就rip

FT

入9佢波 呢隊廢物浦

5C！！！！

5點主盤 歡迎對家
最後祝利狗千年老二 永遠假希望

有了

6c ok?

5點美職有冇水 一晚針2k

返嚟喇豬豬！

我都想買 無信心

屌你老母
6🖕🏻
3
7.法甲4.5s🖕🏻
8.切爾11.5s🖕🏻
9.利記4.5s🖕🏻

我 要 攞 番 我 失 去 嘅 野
屌 你 老 母！！！！

又有幾位手足成功落船

豬蛇堅呀！

太好喇

叫到好撚攰

恭喜手足

好野 買左5.56.5大 hold 係5c到

由頭叫到尾痴線

出緊反水架？ 屌

多謝各位巴打

好感動！波台有愛

好撚感動 差啲自殺

呢個角係大家嗌到傻換返黎

希望沙拿有事

估唔到4.5b都要屌得咁辛苦

屌你老母臭猁狗…

1000本 叫咗兩粒鐘 >1108

咁都比利狗贏波屌

仆街兩日輸左20k

好似1.85水下一秒已經班

NYC刷角刷到傻

恭喜巴打

買巴塞果d真係要腦下個腦

？

無足水入但叫到成隻狗咁

奧蘭多定nyc

我都想蒲少d 波post 戒賭

紐約城角大
要賽前買

屌你老母要開電腦用speedbet先有錢贏

一齊賭馬算

岩岩想轟奧蘭多城角大又無買

我都同路
堅唔堅

5點有冇水

睇錯 奧蘭多
眼訓 眼殘

真係多謝狗會入唔到錢 唔係我都要驗腦

平注，但信心唔大
我拎左黎過關

多謝狗會你傻撚左？

有冇事都歐聯出局啦
輸左3-0 仲邊有得追

雖然有半格贏
但係死猁狗又贏

奧蘭多 佢睇錯

我兩隊都有要角大呀

跟

利狗晉準備訓身

平注去，非重心

以後唔買角細 角細比狗買 cls買邊場爆邊場 弱智嘅都

真
d 搵食波個時間咁閪, 經常性深夜凌晨出現
搞亂晒d 生理時鍾好麻q煩

見到11.5s咁樣爆真係好撚想喊

少注跟跟先
想買5點上盤

候頓唔撚刷 又係咁 好在中左利記伏 同時間買單頭 唔同注碼算

冇計 豬豬要角
誰都不能阻擋其力量

英超6.5b都開唔到死猁狗比人追和2:2都可以冰勁耐 ，點知一刷就入

只供參考
非重心，度左5分鐘

偏偏我買左藍十字大波

永遠都係朝早西 凌晨先贏
瞓陣等8點即場角

真我今年35啦

真我54了

都有機會既

我67了

你就真係67喇

奧蘭多半9
屌無買丫

見人少少搞下氣氛

我電量就67

做個統計，有幾多女真係會賭波？
印象中我識既都未見過

有早知 冇乞衣
串兩場主主盤就又可以收米
今日最後輸巴黎同之後幾條過關飛

好彩依然正數 還左唔少卡數

小妹會賭

喺到

花妹 +1

57重小

明日(角米)奈？

本日重心 nyc9.5b

淨係計無鳩既

夾住咗當無ok?

半3全10絕獲11c
要改名叫角米奈

你係絲咩？

我睇細

識一個 不過吾令

001